有冇人覺得一間國企店＞1000間美心Starbucks

國企 = 中國政府擁有
美心= 一半港資一半英資
你打國企=對準政權

Why not both~

美心= 一半港資一半英資

你打美心=打英國人

我唔支持打英國人但係你唔想畀人打嘅咪出聲囉

叫嗰班奶共英國廢柴高層出嚟交代否則我哋可以當佢支那嘢

good evening sir